# Репозиторий домашней работы Нетология DevOps


## Модуль 1. Введение в DevOps

1.1. [x] [Введение в DevOps](01-intro-01/README.md)

## Модуль 2. Системы управления версиями
2.1. [x] [Системы контроля версий](02-git-01-vcs/README.md)

2.2. [x] [Основы Git](02-git-02-base/README.md)

2.3. [x] [Ветвления в Git](02-git-03-branching/README.md)

2.4. [x] [Инструменты Git](02-git-04-tools/README.md)
## Модуль 3. Основы системного администрировани

3.1. [x] [Работа в терминале, лекция 1](03-sysadmin-01-terminal/README.md)
## Модуль 4. Скриптовые языки и языки разметки: Python, Bash, YAML, JSON

TBD
## Дополнительные материалы

TBD
